{
  "id_query": "24707281",
  "total": 22286,
  "total_current": 200,
  "max_score": 111.04407,
  "origin_question": "Iphone 6 mình vừa mua đc 1 tuần, hôm nay ko biết mình bấm nhầm gì mà míc nói chuyện nhỏ, người khác ko nghe mình nói. Giờ vào đâu để chỉnh míc lớn lên vậy ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 33.78935,
      "id": "24447434",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 zalo chữ nhỏ xíu. lúc mua ko để ý, giờ ko chỉnh được , biết trước thế thì ko mua đâu.",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì kích thước font chữ trên zalo là mặc định bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.163847,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.808582,
      "id": "20742233",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi Mình mới mua máy sao mình nói chuyện bên kia k nghe v? Giúp mình với",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh không nghe được bên kia như thế nào ạ, không biết anh đã bật âm lượng lên mức to nhất chưa ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.725393,
      "id": "27608752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sau mình nói chuyện mà người khác không nge nếu có hư lo thì giá thay lo bau nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay loa cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.31449,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.28403,
      "id": "29397865",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi , cho em hỏi là những câu tl của câu hỏi bảo mặt icloud mà mình đặt cho khác là gì ạ ? Hôm qua em mua 1 sản phẩm bên mình nhưng ko thấy nv nói gì về câu hỏi ạ , giờ em phải lm sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có phải là siêu thị bên em làm cho anh tài khoản iCloud phải không anh ơi? Nếu thế anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại nơi anh được hỗ trợ tạo hôm bữa rồi bên em tại đó giúp anh nhé, chứ hiện tại bên em không giúp được tại website vì đó là thông tin bảo mật nên cả bên em cũng không biết ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.17517,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.120615,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.081907,
      "id": "21317036",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv mình vừa mua ip6 có cần sạc 3 lẩn đầu 8 tiếng ko vậy. Vì mình nghe nói pin li ion thực sự ko cần thiết",
      "answer": "Chào anh Huy,Với iPhone 6, anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Anh có thể sạc đầy là dùng được nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.094036,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.06241,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.647541,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.564651,
      "id": "20051747",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi cách khắc phục khi mình gọi messeger hoặc Zalo bên kia nói thi mình nghe còn minh nói họ ko nghe là thế nào",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.525717,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.45371,
      "id": "27195260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng iphone mình mới mua hôm qua thì hôm nay có đc đổi sang dòng điện thoại khác ko ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.413942,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.334776,
      "id": "22365862",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một cái iphone 6 mà ko biết là tn để biết hàng thật giả",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điều này bạn cứ yên tâm khi mua sản phẩm bên mình 100% iPhone là hàng thật chính hãng bạn nhé. Còn với các máy bên ngoài thì rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác nguồn hàng khi mua bạn nên tìm ai đó rành về iPhone đi với bạn để kiểm tra máy bên trong hoặc bạn có thể tham khảo các video hướng dẫn phân biệt iPhone thật giả trên mạng để cung cố thêm kiến thức kiểm tra sản phẩm bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.217112,
      "id": "19255433",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Dt mình điện messages video noi người khác ko nghe dc vậy? Dt bình thường thì nghe được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật ứng dụng gọi VideoCall > khởi động lại máy xem khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.20208,
      "id": "29375501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sau mà người gọi lại mình nói nói một câu Tiếng Anh trong lúc đang reo chuông luôn ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.986876,
      "id": "25668554",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cung cấp rõ hơn về chính sách bảo hành iphone của tgdd & apple đi ạ? Người thì nói bh 1 đổi 1 trong 1 năm người thì nói 30 ngày mình phân vân quá",
      "answer": "Chào anh,Em xin thông tin đến anh như sau ạ, apple là hãng có chính sách bảo hành riêng tức là khi máy bị lỗi sẽ đổi máy mới, tuy nhiên nếu lỗi đó có thể sửa được như thay nút home, rung,.. thì hãng sẽ thay mà không hỗ trợ đổi máy khác, nhưng trong tháng đầu tiên nếu anh mua tại siêu thị bên em thì nếu máy có lỗi sản xuất thì sẽ được đổi ngay máy mới 100% nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.929266,
      "id": "25103795",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32gb đc 1 tuần giờ muốn bán lại thì tgdd mua lại đc bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá 80% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo anh vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.777237,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.731033,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.692215,
      "id": "30303184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik có mua ip6 32gb trả cóp , nhân viên có nói về việc cấp cho mình thẻ gì mà có tiền 1 tuần sau mới lấy được. Vậy đó là mình vay của ngân hàng hay gì vậy mình lo quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện về vấn đề này anh có thể vui lòng liên hệ với công ty tài chính đó để tham khảo thử đó chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.6231,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt đc 1 tuần tại tgdđ . Hôm nay phát hiện bị hở viền nhôm , vậy có đc đổi máy mới không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.409489,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.326904,
      "id": "25004803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 thuòng sạt pin hay nổ hả cho hoi",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm và dùng sản phẩm anh nha, hiện không có thông tin sạc pin hay nổ anh nhé, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.132444,
      "id": "18604776",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến TGDD làm thủ tục trả góp 0 đồng nhưng nhân viên nói không có chương trình đó cho máy iphone 6 32g và nói iphone bắt buộc phải trả trước.  Mình có nói là trên web để như vậy mà và nhân viên nói trên web là chỉ để tham khảo.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này thì em xin xác nhận lại sản phẩm này được hỗ trợ góp lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ để góp thì chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha chị. Chị có thể cho em số điện thoại để nhân viên bên em gọi lại tư vấn hỗ trợ chị đăng kí góp Online nha chịMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.010414,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.977211,
      "id": "20286290",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói ip 6 dễ bị cong 😕 hoang mang quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị bỏ túi quần chất quá và để cần hay va đập thì có thể ản hưởng đến máy đó chị nha.Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.913866,
      "id": "27529666",
      "field_search": "question",
      "question": "loa bình thường thì ko nghe gì hết , bật loa lớn lên mới nghe , no bi gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do bạn để mức nhỏ nên bạn nghe không được rõ, nếu bạn mở âm thanh ở mức nhỏ thì bạn nên nghe ở trong phòng không có tiếng ồn thì sẽ nghe được rõ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.801065,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.75258,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.750446,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy mình cứ chạm vào màn hình là giống người nói tên ứng dụng, hay là thứ đang hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt voice over đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.39088,
      "id": "25467958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài ip6 mình hay vừa sạc vừa nghe ĐT như vậy có ảnh hưởng đến iphone ko Al. Có nhanh chai pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình hạn chế vừa nghe điện thoại vừa sạc bạn nhé, như vậy rất nguy hiểm, dễ cháy nổ và về lâu dài làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.368046,
      "id": "19437434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi mình hỏi ... mình lỡ cung cẤP IMEI CHO NGƯỜI LẠ .. nghe nói có bị họ khóa máy được phải không",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ có IMEI thì không thể khóa máy được bạn nhé. Bạn yên tâm nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.328842,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.30251,
      "id": "32303055",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại minh bị hư micro nói chuyện người khác k nge dc sửa bao lâu mới lấy dc z",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Ngoài ra thời gian sửa chữa sẽ mất khoảng 2 tuần anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.285059,
      "id": "23237422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua oppo f5 được một tuần giờ mình muốn đổi máy khác vậy có bị trừ phí j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện tại nếu anh đổi trả máy anh sẽ chịu phí là 20% trên giá mua sản phẩm ạ, không biết anh cần đổi máy gì ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.27088,
      "id": "25389096",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s đã qua sử dụng ở tgdđ hôm 28-1-2018,giờ mình muốn đổi sang sản phẩm khác có đc k vậy QTV???",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì rất tiếc khi anh mua điện thoại cũ bên em không hỗ trợ đổi sang sản phẩm khác giúp anh được ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.179836,
      "id": "30747712",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone cua minh mình khoa nhiều giờ ko vào đc",
      "answer": "Chào anh Trên máy giờ hiển thị thông báo gì vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.105661,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.93444,
      "id": "25590915",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua máy hôm qua song nhưng về nhà truy cập phần mềm: tập tin, Clips, kennote, pages...vvv mình ki thể vào được mà máy mình vừa mua",
      "answer": "Chào bạn Bạn vào các ứng dụng không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.895119,
      "id": "18241808",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook của tui bị người lạ tag vào trang web người lớn t ấn nhầm tay vào điện thoại có nhiểm vius không qtv?",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì khả năng điện thoại bị nhiễm virus nhấn vào một trang web thì không cao đối với máy Iphone nên anh có thể yên tâm nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.805828,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sao gọi video messenger nói người ta không nghe v, e chỉnh tất cả liên quan đến mic r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại sau đó kết nối với 1 mạng wifi ổn định sau đó thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.793106,
      "id": "20961106",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình mua ip 6 32g thì có đc tặng quà gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ được nhận các khuyến mãi : ( áp dụng đến 31/08) Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard,  Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.772762,
      "id": "18110638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi hôm trước mình mua htc a9 mình có góp mình mới làm mất ngày hôm nay  mình mua góp lại đc ko j",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể mua trả góp lần nữa được nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.748682,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.710352,
      "id": "30425114",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi tai sau dien thoai e nguoi ta gọi nói chuyện bên kia nghe nhỏ qua la tai sau a",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt nguồn khởi động lại máy và thử với nhiều số liên lạc khác xem có bị tình trạng này không ạ, khi thực hiện cuộc gọi thì anh giúp em tăng âm lượng mức cao nhất xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.705866,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.641577,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình gọi video FB Zalo nói không nghe gì hết vậy qtv?gọi không có video thì nghe gọi bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Micro -> chọn ứng dụng Messenger và Zalo -> Bật lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.603874,
      "id": "22846289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua trả góp mà e mượn giấy tờ người khác để mua có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh sử dụng giấy tờ của người khác thì người đó phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54141,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.522186,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.460497,
      "id": "19872636",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em nghe nói dễ bị cong phải không vậy ạ -",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó cong bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.38306,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.348318,
      "id": "21263929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt được 1 tuần lúc mới cắm tai nghe vào nó bị rè thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.341913,
      "id": "28495262",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình để sin vào iPhone ko nhận",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử lắp một Sim khác vào máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.327078,
      "id": "19522044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ở thế giới di động nhưng khi nghe gọi có khia đầu kia nói mình ko nghe được chỉ nghe thấy tiếng rè rè . Cái này thỉnh thoảng bị chứ ko thường xuyên nhưng rất ức chế ,mình muốn đổi sang máy khác nhưng khi bên bạn chek, ko phải gọi lúc nào cũng bị như vậy nên cứ bảo theo dõi thêm . Nhưng biết lúc nào nó như vậy mà cho các bạn nghe được",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp máy khi gọi không nghe rõ thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị lần nữa nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.233496,
      "id": "30634531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím ,Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh có thể liên hệ với FE CREDIT theo số 028 39 111 555 anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.232622,
      "id": "21135215",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có app nào mà chỉnh đc cái icon iphone mà ko cần jailberk ko chán ngắt với icon mặc định của áp bồ 😂 Nói chung là app themes ý",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.222565,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.20316,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.163565,
      "id": "19376414",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua đc 1 tuần ơ tgdd Dùng bị lỗi muốn đổi ơ tgdd gần nhất khong phải tgdd lúc mình mua máy có đc ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm máy trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com  bất kỳ gần nhất để nhân viên kiểm tra, nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đối trong vòng 1 tháng anh nhé. Không cần phải là siêu thị anh mua nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.142195,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.128704,
      "id": "18720992",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều bạn hỗ trợ kĩ thuật kém quá mình máy mình chuyển dạnh bạ mà ko hiện tên ra cử hàng lại cứ bảo minh ko lưu tên, nói 1 hồi kiểm tr máy ko biết lại tự tải phầm mềm,xong lại phán lỗi phần mềm,nhưng mình hỏi iphon do ko đồng bộ lên danh bạ chuyển sang 1 sdt ko hiện tên lên mình phải nhập tên sdt thủ công... có bạn nào giống mình ko",
      "answer": "Chào anh,Bên em rất xin lỗi anh về trường hợp này, anh có thể cho em xin số điện thoại để em kiểm tra và hỗ trợ tốt hơn cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.056507,
      "id": "29926179",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6+ lên ios12 mất phím hôm rồi mà mình mò mãi ko thấy . Bạn giúp mình cách lấy phím hôm ảo với .tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.027466,
      "id": "25712925",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại  e ip6 gọi video call  trên zalo và mess , line đều ko nghe đc mặc dù mình vẫn nghe bên kia nói bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Chọn Zalo, Messenger, Line > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.010433,
      "id": "18259697",
      "field_search": "question",
      "question": "CHÀO QTV MÌNH MUỐN HỎI CHÚT, MÌNH VỪA MUA MỘT Sản phẩm điện thoại hôm qua tại TGDD, nay muốn đổi các sang sản phẩn khác có đc không?",
      "answer": "Chào anhAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hôm qua thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 80% rồi anh bù tiền(nếu có) đổi sang máy khác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.993723,
      "id": "27733331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy đã đc 25 ngày. Nay mình lỡ làm trầy xước nhỏ ở trên góc (vết xước rất nhỏ nhé nếu nhìn kỹ mới thấy đc) Bây giờ mình có thể đổi lại máy mới ko và số tiền phải bù là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.932688,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.882568,
      "id": "20966593",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi ko biết e đã ấn nhầm gì mà icon trên màn hình đều nằm ở giữa hết,ckéo lên trên ko được nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.849098,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.765158,
      "id": "21131503",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua ip 6 32g ở tgdđ bắc cạn. Giờ mình đang ở thái nguyên thì có mang ra tgdđ thái nguyên trả đc ko ạ ? Mình đang cần tiên. Mới mua đc 1 ngày. Trả lại mất bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy tại Thegioididong.com Bắc Cạn thì anh có thể trả máy tại Thegioididong.com Thái Nguyên được nha. Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được 1 ngày, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.692234,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,mình đang dùng iphone 6 10.3.3,mình để chế độ khoá màn hình tự động là 30 giây,nhưng đang xem khoảng 8 giây là màn tự tối kiểu như chuẩn bị khoá,lúc đó mình bấm vào ko đc phải ấn nút nguồn bật lại mới đc thế là do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.668438,
      "id": "29989655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chưa xài iPhone lần nào mà nghe nói iPhone chơi game mượt lắm đúng không ad mà iPhone 6 này OK không ad thấy ram yếu wa",
      "answer": "Chào anh iPhone đáp ứng chơi Game mượt mà , iPhone 6 RAM thấp nhưng được tối ưu tốt nên vẫn chơi Game mượt , ổn định anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.664621,
      "id": "31731832",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang sài cái iphone 6 16gb và samsung J6 2018... camera của ss thì đẹp xa vừa tầm nhìn... mà sao iphone 6 lại nhìn cái mặt thấy to hơn hẳn... cho màn hình 4.7 in nhỏ hay do mình chỉnh vậy... chỉ mình với",
      "answer": "Chào chị , Dạ camera của điện thoại iPhone thì không cho chỉnh nhiều , đây là do thiết kế của phần cứng camera máy như vậy nên không chỉnh được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.65249,
      "id": "19363265",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua chưa đc 1 tuần phát hiện nhấn vào góc màn hình của máy bị lún vậy có dc đổi máy mới ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com chưa 1 tuần và phát hiện có lỗi, anh vui lòng đem sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.594126,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.56586,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.555048,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.457623,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.447971,
      "id": "19825747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt samsung đc 4 tháng rưỡi mà trả góp giờ mình mún đổi qua ip 6 đc ko v",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị mua trả góp không phải lãi suất 0% hoặc 0đ thì sẽ được hỗ trợ đổi sang sản phẩm khác sẽ mất phí giữ máy và khoản bù(nếu có) và chị cần làm thủ tục với công ty tài chính mới được hỗ trợ đổi sản phẩm chị nhé. Chị có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tốt hơn chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.419762,
      "id": "21135224",
      "field_search": "question",
      "question": "Bi Nobita Ad có app nào mà chỉnh đc cái icon iphone mà ko cần jailberk ko chán ngắt với icon mặc định của áp bồ 😂 Nói chung là app themes ý",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.210571,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.097149,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.073753,
      "id": "21369819",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua dc 1 tuần. Hôm nay bổng nhiên có vài cuộc gọi đến nhưng chỉ rung một cái rui im lun và chẳng co tiếng. Mình kiểm tra hết rồi ko tắt gì cả , mình cũng lấy dt khác gọi thử thì lâu lâu bị giông vậy. Lỗi phần mềm chăng . Mong qtv trả lời sớm.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: máy mình lắc có tiếng gì kêu trong máy vậy là sao qtv. Có đc đổi máy khác ko vi mới mua 1 tuần.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.068626,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.016308,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.983078,
      "id": "30468977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em moi mua 1 chiếc nhưung Ko bt fb bị gì mà nó chỉ hiện như vầy khi vào trang cá nhân của mình và của ng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất sau đó kiểm tra lại xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.976095,
      "id": "27163899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 tuần . Vừa chơi game vừa nghe nhạc thì máy bị lag ( Temple run 2 ) tuần đầu mình lướt fb thì máy bthuờng đến tuần t2 bị máy lag . Mình có thể đổi máy mới sẽ không ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nghe nhạc và chơi game là 2 tác vụ năng, bạn dùng cùng một lúc thì với cấu hình của máy có thể sẽ giật lag là bình thường ạ, khi chơi game bạn chỉ nên dùng một tác vụ thôi để việc chơi game được mượt mà hơn, hoặc bạn có thể chọn sản phẩm khác có cấu hình mạnh hơn để có khả năng đa nhiệm tốt hơn, dùng nhiều ứng dụng cùng lúc tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.949965,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.949957,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.947247,
      "id": "31000971",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 có tính năng mà chỉnh chữ mờ lại ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin về tính năng bạn đề cập, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.939054,
      "id": "27418984",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 lúc trước mua ở tgdd  được 1 năm rồi giờ nghe đt có lúc nó bị gì ù ù rè rè nghe ko rõ, tình trạng này thỉnh thỏang bị thôi nên khó test bằng sim khác được vì nó đâu bị liên tục đâu mà biết,vậy cho hỏi cái này do nhà mạng hay do máy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu không diễn ra thường xuyên thi khả năng cao là do chất lượng kết nối mạng không tốt tại một số thời điểm, điều này cũng thường hay xả ra ạ, bạn thử dùng nhà mạng khác ổn định hơn tại nơi bạn ở xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.90881,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.874802,
      "id": "20787391",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mùng 5 mình có lấy bên TDDĐ 1 máy iphone 6 32g về dùng thấy góc dưới màn hình bị lỏng. Bây giờ mình muốn đổi có đc ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi  từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi anh sản phẩm khác tương đương anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.850502,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79505,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.790604,
      "id": "20298995",
      "field_search": "question",
      "question": "E gọi vào ip6 plus rất nhiều lần mà báo Máy bận. Có phải e bị chặn hay do người nghe bấm nút ko trả lời ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn đã bị chặn hoặc bấm từ chối nên bạn thử gọi sang 1 số điện thoại khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.789473,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.775633,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.754885,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.679094,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.64845,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.635204,
      "id": "28415579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc xmobile e mua hàng cũ sạc 1 lúc là ko sạc được nữa gắn sạc zin vào thì ok vậy mình có đổi đc ko ạ e mua ở tỉnh giờ lên thành phố làm rồi",
      "answer": "Chào anh, Hiện cáp sạc đổi trả anh mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu anh nha , anh mang sản phẩm ra siêu thị để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.6089,
      "id": "19395031",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 con iphone 6 32gb này mới mua tuần trước , mình gần đây phát hiện ra hiện tượng màn hình của máy có hơi vênh, hở bên dưới phía phải của máy ấn vào rìa màn hình còn nghe tiếng lạch cạch, các chức năng của máy còn ok100% , vậy mình có thể liên hệ đổi máy khác ko",
      "answer": "@Voluan: hở nhưng ko thấy rõ, cảm giác nó ko khít khi nhấn tay bóp vào nghe cạch cạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.585707,
      "id": "28854519",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip 6 cũ hôm wa ko sài cũng tụt pin ghê luôn dù mình ko tải ứng dụng cũng ko mở mạng, tắt nguồn mở lên còn tụt ác hơn, trong khi máy ip khác của mình thì ko tụt 1% pin nào là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.580936,
      "id": "21504563",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nghe nói rất dễ bị cong phải ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sử dụng cẩn thận thì rất khó bị cong nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.57621,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.560722,
      "id": "32067054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6   của mình bị chai bin rồi..  mau hết bin và tắt nguồn hoài.  Giờ mình muống thay bin mà ko biết giá cã ntn.   Mình mua Iphone 6  tại tgdd",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại Thegioididong sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay , sửa chữa và báo giá sau nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.536472,
      "id": "19601447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua iphone SE chưa đc 1 tháng bị bụi vào camera phía sau , có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.52503,
      "id": "21730321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy hôm qua , hôm nay vào phàn cài đặt có 1 mục là xác thực 2 yếu tố , mình ấn vào thì máy đơ , ko back lại đk. Giao diện đầu của phần cài đặt là sao",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.490276,
      "id": "22614256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tại tgdđ mà gọi ben kia nghe máy nhỏ lắm mà bên mình nghe bình thường thường như vậy là sao qtv. Gọi ai cũng như vayy hết ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.480492,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430601,
      "id": "21627587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình ms mua ip5s dk 3 hôm mà xài nó nhanh hết pin quá. Giờ mình muốn đổi sang 6 hay 7 thì có mất phí đổi ko vậy?  Thân",
      "answer": "Chào anhMáy nhanh hết pin chưa chắc là lỗi kĩ thuật ạ. Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh có thể đem máy ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.418688,
      "id": "23463037",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi máy mình cập nhật lên ios 11.1.2 mới nhất , sao mình vào danh bạ để nhắn tin cho một ái đó ,đều ko được mà nó cứ hiện ra phần tin nhắn mà không hiện ra người ma mình cần nhắn tin .",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.386662,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27572,
      "id": "29585466",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi, iPhone6 32G Bluetooth khong ket nói cho dien thoai khác, vậy có dc ket nói cho thiết bị âm thanh, hay tai nghe Bluetooth các loại  dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bluetooth của máy có thể dùng kết nối với tai nghe bluetooth hoặc loa bluetooth hoặc các thiết bị bluetooth khác bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20468,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.171616,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.17148,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.154652,
      "id": "30665522",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua từ 12/5/2018 đến nay tgdd thu lại khoảng bao nhiêu để mình lên đời máy mới ạ ?",
      "answer": "Chào anhDạ với thông tin anh cung cấp thì bên em sẽ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo thôi ạ, anh vui lòng đem bộ sản phẩm chuẩn kèm quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh và tránh phát sinh thêm phí ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.131285,
      "id": "20073901",
      "field_search": "question",
      "question": "muon chỉ đường mà đeo tai phone vao bat bản đồ lên rôi chọn điểm mình đến mà k  thấy nó nói chỉ đường ip khác hơn ss hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm  về sử dụng thử xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.097599,
      "id": "26488854",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 nghe nói máy chay ios 11 rất hao pin và lag ?  cho mình xin ý kiến..",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn cập nhật máy lên iOS 11.3 thì máy sẽ hoạt động ổn định và không hao Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.09242,
      "id": "21732221",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua đc 1 tuần mà cục sạc nó bị hư có đc bảo hành k v",
      "answer": "Chào anh Lực sạc của Điện thoại iPhone 6 32GB được bảo hành 12 tháng ạ. Anh đem sạc ra Thegioididong.com cho nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.035032,
      "id": "24115684",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói hđh ios có chức năng tiết kiệm pin hơn android phải ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành IOS thì đúng là có chức năng tiết kiệm pin tên là chế độ nguồn thấp, còn so sánh với dòng máy android thì mình chưa có thông tin cụ thể là có hơn không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.938223,
      "id": "19816181",
      "field_search": "question",
      "question": "e nghe nói ip 6 32g giảm còn 7.900k mà đúng k ? QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com chưa có thông tin sản phẩm này sẽ được giảm giá như anh nói đâu anh nha. Hiện sản phẩm này có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.926641,
      "id": "23467798",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với ad. Máy mình mấy bữa nay báo dung lượng gần đầy, tự nhiên hôm nay mình cắm sạc rồi để đó. sau thời gian vào kiểm tra thì nó cúp hẳn khởi động k lên, nút home rất nóng. làm sao để mở lên, như vậy máy có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn rút sạc cho điện thoại và để cho điện thoại nghỉ ngơi khoảng 15 phút rồi khởi động lại xem lên không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.912537,
      "id": "26431611",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được hơn 1 tháng rồi. Hôm nay em gọi điện thì thấy loa trong máy nhỏ đi không nghe rõ . ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đang đàm thoại bạn bấm phím tăng âm lượng để tăng âm thanh đàm thoại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.888935,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.867903,
      "id": "23485979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết bên mình chưa có bán hàng ko nhỉ, mình muốn qua mua hàng mà sợ nghỉ trưa",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đến trong khung giờ từ 8:00-22:00  chị nha, buổi trưa bên em vẫn làm việc ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.85652,
      "id": "29453256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng cuộc gọi lên xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.830622,
      "id": "20299729",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua dt ở tgdd rồi mà dt bị lỗi mình có thể đổi ở tgdd khác ko ạ... mình mua chưa đc 30 ngày",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ 1 đôi 1 trong 1 tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi sản xuất chị nhé. Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.825466,
      "id": "23283662",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết mình ấn vào đâu máy hiện ra cái khung hình chữ nhật ấn vào đó thì phóng to các icon và chữ đó là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Thu phóng > Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.82036,
      "id": "17747285",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã trả góp 1 còn sony XaUltra của thế giới di động, mình muốn trả hết và muốn luôn 1 con iphone 6 bản 32g ko biết có dk ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh muốn thanh lý hợp đồng trả góp với sản phẩm Xa Ultra và góp tiếp sản phẩm iPhone 6 32GB phải không ạ. Anh hoàn toàn có thể thanh lý hợp đồng và tham gia góp tiếp với sản phẩm iPhone 6 32GB này nha anh. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.815327,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.794167,
      "id": "20134012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua máy về mà quên dán kính cường lực.TGDĐ có dán ko ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Xin lỗi vì đã để anh đợi lâu, bên em hiện tại không kinh doanh miếng dán cường lực nha anh. Nhưng bên em có miếng dán thường ạ, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên tư vấn, hỗ trợ dán màn hình cho anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.764875,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.715853,
      "id": "20075026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip6 32gb 8.990.000đ, 10 màn hình hư banh trành, xài ko đc, giựt tăng tăng, sao xài đây? mà ko đổi cho người ta, mà đòi thẩm định 1 tháng, rồi đt đâu xài? chính sách 1vs 1 đâu? 1 năm apple đâu? uy tín chút đi, lúc mua trả tiền mặt lấy ngọt như đường, giờ như vậy sao? Giờ muốn sao? Bị ức chế lắm rồi nhé.",
      "answer": "Chào chị Hàbên em rất xin lỗi chị trường hợp máy bị hư này ạ. Chị vui lòng cung cấp họ tên và số điện để bên em gửi đến bộ phận khiếu nại kiểm tra kĩ và hỗ trợ chị tốt hơn để tránh mất quyền lợi của chị ạ.Mong được nhận phải hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.705801,
      "id": "21942698",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem ko hiện ra cmt v qtv",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể cho em xin thông tin chính xác chị đang muốn xem thông tin comment của khách trên website siêu thị Thegioididong.com bên em hay ở đâu vậy ạ?Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.698236,
      "id": "20691997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà máy này xài iêm hong mấy bạn,!? Nó có tự độnh bị văng ra khi đang lướt facebook như người ta nói hong?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này máy có báo lỗi gì không ạ, nếu có chị có thể thông tin cụ thể lỗi hoặc gửi ảnh chụp màn hình để em hỗ trợ chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678211,
      "id": "24937283",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng Visa 4, 5 lần ko được mà ở đó nói là giảm 500k con khỉ mốc gì. Cứ nói là thẻ rủi ro, tổng đài thì nói thẻ hết hạn. Trong khi thẻ đang sử dụng bình thường. Bực mình!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thẻ visa mà không thanh toán được thì anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62653,
      "id": "27127949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag xài ios 10  mình ko hài lòng về việc bật màn hìh = cách bấm nút home như vậy sẽ mau hư vậy có cách nào mà ko bấm nút home vẫn mở màn hìh đc  ko và ko dùng cách bảo mật vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở màn hình bằng nút nguồn thay cho nút home bạn nhé, và đây là thiết kế của máy không còn lựa chọn nào khác.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.622595,
      "id": "20387088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,khi mình vào fb hoặc vào trang w đọc báo sao những clip lại tự chạy vậy...mình muốn vào wifi hay dữ liệu di động mà vào fb những clip đó ko tự chạy đc ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vào Facebook > Cài đặt > 3 gạch > Cài đặt tài khoản > Video và hình ảnh > Mục tự động phát > chọn không bao giờ tự động phát video nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.611256,
      "id": "22595839",
      "field_search": "question",
      "question": "Bt đang xem phim ở youtube trên android nếu click nhầm vào clip khác thì có nút bấm quay lại được. Giờ qua IP tải youtube trên appstore về xem phim mà đang coi clip này click nhầm vào clip khác thì không biết quay lại ntn, toàn phải tắt đi xong tìm clip đó coi lại. Khó chịu lắm lun.",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn thử chạm vào video đang xem > bạn kiểm tra sẽ có biểu tượng quay lại video trước > bạn nhấp vào xem có được chưa nhé.Nếu bạn không có biểu tượng này thì bạn có thể xóa Youtube đi tải lại xem có chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.595512,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.584225,
      "id": "28969715",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho mình hỏi chút ạ. Mình đang mua trả góp điện thoại iphone6 ở tgdđ, bây giờ mình muốn mua tiếp 1 đt iphone 6 nhưng trả luôn tiền có đc ko.",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể mua tiếp 1 Điện thoại iPhone 6 32GB trả thẳng được nha. Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578976,
      "id": "28838129",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 mua đc 1 tuần máy còn mới ko trày xước giờ đổi sang iPhone 6 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm OPPO F7 ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên em sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy ( 6.392.000đ ), sau đó anh bù thêm tiền khoảng hơn 1 triệu để mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.566303,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.559502,
      "id": "22239781",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyện gì xảy ra nếu mình tháo miếng dán ra vậy mình thấy nó rẹt nhẹ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em xin lỗi, em chưa hiếu ý anh lắm ạ, anh cho em xin rõ hơn nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.558744,
      "id": "26347698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g 8.490.000 dc một tuần giờ bán lại được bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh khoảng 6.792.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.539822,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.535042,
      "id": "30271623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mấy hôm nay hình ảnh ko tải đc là sao ạ,nó cứ mờ mờ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử vào cài đặt- iCloud- ảnh- bạn bật lại các mục đồng bộ, mình kết nối với mạng ổn định và chờ mạng lấy dữ liệu về lại xem được không nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.531084,
      "id": "22390138",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua 1 chiếc samsung j7 prime cách đây 3 tháng, giờ mình bán lại cho thegioididong rồi để mua iphone 6 trả góp 0% có được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu máy anh mua mới ở Thegioididong.com và không bị lỗi người dùng thì anh trả lại máy và làm thủ tục góp iPhone 6 32GB gói 0% lãi suất được anh nha! Anh cho em số điện thoại anh dùng mua máy tại đây để em tư vấn cụ thể cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.513313,
      "id": "28858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có mua iPhone 6 ở TGDD giờ mình quen mat khẩu mở khóa giờ có cách nào mở đc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.466164,
      "id": "29081758",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình được người thân ở Nhật cho Ip 6 nhưng không lắp đặt sim được khi ra tiệm thì họ nói đây là máy lock bị khoá sim muốn mở thì tốn 1tr nhưng xem được trên youtube thấy người ta mua sim ghép lắp vào xài,không biết có đc ko nữa nên muốn nhờ tgdđ tư vấn giúp mà mua sim ghép thì phải mua loại nào vậy mình chưa từng sử dụng qua và có tốt không?  Chân thành cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn ra các cửa hàng chuyên mua bán iPhone bên ngoài để mua SIM ghép gắn vào thì vẫn sử dụng ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.459139,
      "id": "21183569",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói iphone 6 32gb giảm con 7,9tr mà ta. Le nào 24h đưa tin sai",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này bên em chưa có dấu hiệu giảm giá vẫn mức là 8.990.000đ có thể thông tin anh nhận được có từ khuyến mãi hay những trang kinh doanh khác anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.455553,
      "id": "18538377",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bữa giờ mình nghe youtube trên safari khi khoá màn hình đc mà bây giờ k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi cập nhật lên phiên bản iOS mới thì không nghe nhạc youtube trên safari khi tắt màn hình được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.45449,
      "id": "19402879",
      "field_search": "question",
      "question": "ko biết máy có nên lên ios 11 hay để ios10 mà xài ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại iOS 11 chỉ là bản Beta nên chưa nên lên vội anh nhé, còn có nhiều lỗi xuất hiện và nên chờ cho Apple hoàn thiện iOS 11 này đi rồi nên cập nhật anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.435993,
      "id": "29803831",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 co ket nói Bluetooth cho điện thoại khác dc ko z, va lướt xem YouTube mượt ko a",
      "answer": "Chào anh iPhone không kết nối Bluetooth với điện thoại khác được , máy xem Youtube mượt mà anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.42758,
      "id": "21818375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn mua iPhone 6s 64 Gb 2016 có ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb và 128gb thôi không có bản 64gb, em thấy anh có thể tham khảo bản 128gb em thấy cũng rất tốt nên có thể anh sẽ thích ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.423143,
      "id": "30508240",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh vào như ban nói nhưng ko được ban a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) và kiểm tra lại xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.415192,
      "id": "29481687",
      "field_search": "question",
      "question": "1/9 mình mua con này ở nhật, ko biết sao đây,",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi em chưa hiểu rõ ý anh cần hỗ trợ lắm ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.383688,
      "id": "31275967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho tui hỏi ip 6 sao mà khi quay video bằng came trước lại k thu đc tiếng vậy.cả messeger cũng phải kết nối vs tai nghe mới nhận đc giọng nói của mình ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.379269,
      "id": "22033130",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt mà ch đủ 20t đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ, vui lòng phản hồi em sẽ kiểm tra hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.354504,
      "id": "22964626",
      "field_search": "question",
      "question": "Nói chung mình chỉ cần chứng minh bằng lái xe là được đúng ko bạn",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336967,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336287,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.33526,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.305845,
      "id": "27316649",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check giá tuần rồi 6.990.000, giờ đã tăng lên 7.499.000. Nên hok biết giá iPhone 6 32 Gb hiện tại là bao nhiêu bạn? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em có giá 7.490.000₫ và có kèm khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.305147,
      "id": "27885046",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình đang dùng 5s còn bảo hành ,mình muốn đỗi sang iphone 6 có đc ko ??",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.305061,
      "id": "23864072",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua 1 iphone 6 cách đây 2 tuần vậy giờ em ra tgdd thêm tiền vào và mua iphone 6s plus được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com 2 tuần thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 80% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.303806,
      "id": "25214639",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua còn trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh,Hôm nay còn mua trả góp được anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.262373,
      "id": "18221616",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có giấy chứg mình và bằng lái xe mua đc ko a chị... chị e nói cần thêm hổ khẩu nữa có ko a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.75% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 4.995.000₫(50%) và trả khoảng 750.000₫ mỗi tháng trong vòn 8 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.25313,
      "id": "28360995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua a6 đc 1 tuần trả góp trong 4 tháng .Giờ mình muốn đổi lại ip6 thì sẽ phải mất bao nhiêu phần trăm hợp đồng  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị góp gói lãi suất thường thì khi chị đổi sẽ mất 20% giá máy ạ, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em tư vấn cho chị ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.25261,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.226633,
      "id": "20093615",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32g mà thấy nhiều bạn bình luận là mua máy về bị lỗi quá, mà mình thì ko rành về kỹ thuật. Muốn mua mà sợ có chuyện quá.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình dùng thấy ổn định , mượt mà và không có lỗi gì cả , bên mình có chính sách bảo hành và đổi trả rất tốt nên bạn có thể yên tâm chọn mua nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.218775,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.178486,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}